這一申請發出之際，公共衛生專家正在為假日旅行和聚會引發的冠狀病毒病例的閃電做準備——這一激增來得如此之快，以致於沒有疫苗能夠抑制它。 卡羅琳·y·約翰遜| 2020年11月30日|華盛頓郵報 
 奇才隊的防守在新秀安全球員卡姆·庫爾的閃擊戰中第三次進攻後給了進攻隊一次機會。 華盛頓失去了凱爾·阿倫的傷病，亞歷克斯·史密斯在對陣巨人隊的比賽中復出的機會也沒有達到尼基·賈瓦拉的預期 
 在QAnon等運動勢頭日益高漲之後，科技平臺發佈了一系列新規則，以遏制虛假信息。 YouTube繼Facebook之後也禁止了QAnon，但有警告 
 Epic針對其違反與蘋果協議的決定展開了一場全面的、事先計劃好的媒體閃電戰，圍繞這一決定展開的廣告活動一直持續到今天。 蘋果表示Epic在應用商店挑戰中扮演的是“破壞者，而不是烈士” 
 中鋒搶下了球，牛頭犬隊發出了閃電戰，塔戈瓦洛拉多了兩名球員，迫使他把球扔出界外。 NFL決定堅持選秀日期可能會懲罰一些“未經打磨的鑽石”雪莉·卡斯韋爾| 2020年4月23日|TruthBeTold.news 
 這讓我想起我的一個叔叔，他說倫敦閃電戰令人惱火。 為什麼電影捕捉不到天才? 克萊夫·歐文| 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 那年秋天，在德國對倫敦的閃電戰開始後不久，肯尼迪回到了美國。《鮮血與戰爭:關於“地面部隊”的殘酷真相》克萊夫·歐文| 2014年9月22日|每日野獸 
 我收集了一些，但我的閃電戰是安全的替代。 空襲下的生活:孩子們在炮火下永遠不會忘記——或原諒|克萊夫·歐文| 2014年8月3日|每日野獸 
 現在，轟炸閃電戰和突擊隊突襲的時間似乎正在臨近。 ISIS哈里發即將對巴格達發動閃電戰傑米·德特默| 2014年7月28日|每日野獸 
 在一次廣告閃電戰中，一家已倒閉鋼鐵廠的前僱員稱羅姆尼和貝恩是就業破壞者和經濟吸血鬼。 傑布·布什的冒險生意|帕特麗夏·墨菲| 2014年7月24日|每日野獸 
 多爾曼介紹我們認識，稱他為馮·布寧指揮官，指揮魚雷炮艇閃電戰。 沙的謎語|厄斯金·查爾德斯 
 他得到的消息是，閃電戰的汽艇在早晨漲潮時開進來了，他在客店做市場時遇到了馮·布寧。 沙的謎語|厄斯金·查爾德斯 
 閃電戰號的船殼隱約出現了，一分鐘後，我們的舷邊濺起了水，汽艇靠了過來。 沙的謎語|厄斯金·查爾德斯 
 然後我明白了——只有戰艦的號聲——那時閃電戰就在這裡; 而且很自然，我想，然後大步向前走去。 沙的謎語|厄斯金·查爾德斯 
 我要在晚上漲潮的時候回閃擊戰去，但你到時會忙著你自己的船。” 沙的謎語|厄斯金·查爾德斯